我就係琴日金鐘站位正義男，你問我答

幾正義丫

佢靚仔好多...

垃圾肥豬員開分身負評-.-

正一on9仔黎

收皮啦

我病了

死撚咗佢啦

未得到你既心唔會死住<3🤤